你地今晚出晒嚟 聽朝仲邊撚有人塞

預計明早鐵同路都𣈱通

所以要你幫手

推

你地係咪靠中大個班訓一陣，清晨直接出去塞鐵？

唔撚瞓啊屌你老母

已經準備好係架地鐵大嘔

你拆撚哂啲燈口 爆鳩哂啲野
就自然會塞架啦

俾你嘔夠兩個鐘
之後呢

佢地出唔到架喇班狗唔會走

你老母而家拆撚哂地鐵同塞哂路咪得囉